+ 难度：简单

在数据结构中，哈希函数是用来将一个字符串（或任何其他类型）转化为小于哈希表大小且大于等于零的整数。一个好的哈希函数可以尽可能少地产生冲突。一种广泛使用的哈希函数算法是使用数值33，假设任何字符串都是基于33的一个大整数，比如：

    hashcode("abcd") = (ascii(a) * 333 + ascii(b) * 332 + ascii(c) *33 + ascii(d)) % HASH_SIZE
    = (97* 333 + 98 * 332 + 99 * 33 +100) % HASH_SIZE
    = 3595978 % HASH_SIZE
    其中HASH_SIZE表示哈希表的大小(可以假设一个哈希表就是一个索引0 ~ HASH_SIZE-1的数组)。

给出一个字符串作为key和一个哈希表的大小，返回这个字符串的哈希值。

样例

    对于key="abcd" 并且 size=100， 返回 78

注意

    对于这个问题你不需要自己设计hash算法，你只需要实现上述描述的hash算法即可。

## 题解

根据题意来写即可，用 python 的话不需要担心溢出的问题

```python
class Solution:
    """
    @param key: A String you should hash
    @param HASH_SIZE: An integer
    @return an integer
    """
    def hashCode(self, key, HASH_SIZE):
        w = 1
        ret = 0
        for i in xrange(len(key)-1, -1, -1):
            ret = (ret+ord(key[i])*w)%HASH_SIZE
            w = (w*33)%HASH_SIZE
        return ret

```